而家拍阿飛正傳嘅話搵咩人做好？

哥哥阿飛-凌文龍
曼玉蘇麗珍-湯唯
牛華超仔-唱k(冷靜模式）
＋0咪咪-屎塔肥or ali
學友歪仔-黃宗澤
梁朝偉周慕雲-林峯
阿飛養母-容姨or鮑姐

定係
哥哥阿飛-羅莽
曼玉蘇麗珍-邵音音
牛華超仔-Rocky
＋0咪咪-家燕
學友歪仔-Terry
梁朝偉-KC
阿飛養母-家燕

想睇羅莽扮哥哥講嗰啲對白

其他人都無咁難，張國榮果種貴族氣質好難有

係 獨一無二

哥哥 - 達哥
好想睇哥哥大叫喊出嚟

睇達哥跳舞

我睇阿飛果時簡直覺得佢係咁食女極度合情合理
會覺得呢種男人根本唔應該有穩定女友，
就係應該做雀既腳仔。
其他人演呢個角色應該無呢種說服力 (魅力)

蘇打綠青峰都接近，王家衛揾過佢拍